蔣麗芸：曾考慮倡設獨立委員會調查修例風波

蔣麗芸：曾考慮倡設獨立委員會調查修例風波

原來係隊友黎

曾考慮倡設獨立委員會調查修例風波
好快佢都會變成曾經議員

人之將死？

大佬佢姓蔣既咁大盤生意你估佢唔驚送中咩

曾考慮元秋係咪食撚懵左